失戀嗰陣個大腦同戒毒一樣

同曖昧對象相處會令你個腦產生好多dopamine，即係令你開心嘅荷爾蒙
久而久之你慢慢會對嗰種dopamine上癮
好似high嘢咁，同佢一齊就可以麻醉自己，忘記個世界幾絕望

當對方唔理你，定時定候你就會毒癮起開始掛住對方
慢慢你會覺得本來個劑量已經唔夠，渴求嘅越來越多

到有日對方離開咗你，一日間冇咗佢就等於cold turkey戒毒
毒癮起會辛苦，而你一係就忍一排慢慢戒毒，一係就搵另一個人比dopamine你

你可以想像自己搭𨋢
本來你喺G樓，識咗對方之後就好似搭到上頂樓，見倒好多美好嘅景色
但到失戀，你就會跌返落地下幾層，仲低過一開始
而部𨋢仲壞埋，你要慢慢行樓梯上返G樓
咁其實一開始搭上頂樓，係咪個錯嘅決定？

最尾嗰段
拍過拖真係唔敢再拍 又攰又會痛

唔明點解啲人可以成日拍

你最尾果段超sad
不過好真實

其實係

好鐘意太宰治呢句
若能避開猛烈的狂喜 自然也不會有悲痛的來襲

有時成日同樓主一樣咁諗
寧願唔好嘗試開心嘅感覺 咁就唔會唔開心😄

起馬係部𨋢上升既過程你係真真實實地得到快樂，失戀後愈痛苦就代表你過程中得到既快樂愈多，但我覺得失戀後跌返既層數應該係一開始既G樓，只係你係長時間既搭𨋢過程中已經習慣左身處高處，當你回到G樓既時候對比之下覺得唔適應，有種低過G樓既錯覺。

前嗰排唔小心撞到自己鐘意左好耐嘅男仔拖住第二條女岀街 個下真係同部lift斷纜無分別直插地底 原來自己俾人釣住左咁耐 不過唔開心左幾日又無咩野 雖然都係痛痛地 雖然今次都唔係第一次失戀 但我真係未試過有一種我唔想再鐘意任何人嘅感覺

岩岩經歷完
好耐未試過失眠
好掛住佢
好想吸下毒

啱啱失戀
失眠咗兩日
仲好掛住佢

個毒癮深到無法拒絕

真 拍拖等於吸毒
之後要用雙倍時間戒毒

真係會好唔適應，好似個心冇咗忽咁
一瞬間會記唔起遇倒對方之前係點樣生活
明明以前都係咁樣獨立過日子，G樓都好滿足
但一旦試過上去，落返G樓就會好失落好茫然

係
早日諗通早日解脫

I know that feel我都經歷緊